啱啱見到個廢老，來咗香港十幾年都話唔識廣東話，要我同佢講普通話!!

我緊係唔啋佢啦